想支持黃色經濟圈

小弟大概一年後結婚
酒席同pre wedding影相已經confirm左
但租婚紗 化妝 律師 攝影師都未決定
想問下有無有質素既黃店介紹下

push